沒有蔣嘉琦的第一個月 陰

今日係晴天啵

天天都是陰天

+kbb肥左好多

日日騎緊人啦佢

又龍蝦又蟲蛋

傷心